究竟繼唔繼續追落去？

我同我女朋友一齊已經年半,
佢話俾左好多次機會我去改,
但係一次又一次令佢失望.
我同佢同居左好耐,
我連呼吸都有我地兩個回憶

繼續追佢
算尻數吧

你衰咩

故事好長

總之唔關偷食叫雞事

咁你唔講點幫？

佢話我偷睇佢啲野, 好唔尊重佢
我應承過唔會再睇, 點知俾佢發現左.
話唔會再信我, 唔想再我一齊

信任一破壞好難重建 唔再信你都好正常

偷睇日記？

唉 ..

偷睇信息

如果連你自己去覺得冇機會,我哋點畀意見你去係冇用

我同中間離離合合左好多次, 但係佢今次真係好絕
我好想追翻佢

離離合合好多次 係咪都係信任呢個issue?
如果同一個issue衰兩次 女人就唔會再講 扣夠分就走。。。

都係.. 其實我本身係個毒撚, 佢係一出街十個有九個男人都會回頭果種, 我未試過有個咁靚嘅女朋友 , 依半年黎又冷淡左好多, 搞到個人好無安全感

我好想做啲野感動到佢回心轉意
全能嘅連登巴打, 絲打, 有咩建議

我覺得佢已經俾你hurt左

今次件事擺明小事 佢咁大反應一定係之前同一個issue嘅事發生過好多次
佢唔信你 好多事就唔會再同你講 就算你追返佢 段關係都會好無質素
對下一個好啲喇

要識一個人真係好易, 同一個人一齊好難
佢對我真係好好 .. 佢講野好直, 好撐我

一子錯滿盤皆落索

女人係會想依賴男人 佢唔再信你 就無辦法再依靠你 感覺佢都勁痛苦
放生佢喇 靚女大把機會有男人對佢好 佢會幸福

真心好唔捨得